杜文澤成功阻止第5個人犧牲

佢搵人都搵到眼濕濕

救人一命勝造七級浮屠

杜生多謝你

推 好人好事

要推呀

推

珍 估唔到平時on99既杜生為左個三唔識七既人喊到咁

真

唔理杜生真心定假意，總之救返一命，點都要多謝謝你🙇‍♂️

傳媒唔報自殺係有原因 之前學生連環自殺都係咁

之前因為佢個拖糧行為unfollow晒佢D野
依家佢大是大迎非前肯出黎都叫做番樣好事
同埋 炒尻左佢個大陸妹佢啦

唉

多謝你

睇佢live 個人都好難過

佢去時唔係白車已經到左？

唔好意思阻阻你, 見到有wallpaper係得一個電話仲要剩係for messaging, 所以整左一張俾大家用

多謝杜生

lm

我無野講

多謝你救人同時炒鳩個大陸妹唔該

佢一早就揸車周圍搵

thanks

香港人

唔該你炒埋個支那婆

yes肯改過is ok
大家同心協力

林鄭政府
一句嘢都無講過

我想知喺先進社會
有無任何一個地方嘅政府係咁？

中國唔係先進社會唔算！

renee bb先係真女神

屌 眼濕濕 杜生

肯發揮自己影響力，幫件事已經好好

係都拉埋月我落去啦

屌喊左
去廁所哩哩先

前教主好朋友 所以係鬼

睇到喊 杜生

留言見到莊端兒 ，即刻覺得佢好靚

事主, 何苦呢

請活下去

佢搵左當時人個朋友一齊搵, 個朋友咪有佢WHATSAPP

有冇諗過係戲黎架

呢獲就撑佢喇 炒埋個撑送中既大陸妹就以後唔反佢

會唔會係有佢電話 杜生自己Whatapp佢先姐

重要咩?

幾時炒左條支那婆呀

三毛留返比黎燒比你老母，生左你呢個智障愛國賊

冇撚左chantale 就好了

多謝

做show?

Push

而家係一毛啦

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

第一次見杜生喊到咁

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

第一次見佢喊到咁撚樣
好撚違和
Btw多謝杜生救人

我信佢係真情流露

多謝今天的杜生

一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

戲你老母 屌你老母返大陸搭膠鐵啦

真係唔好再自殺喇

貼紙會唔會作用唔大?
我意思係本身都係for黎做wallpaper俾人知道律師電話真係有咩事易D求救

做唔做戲都好啦.
而加救到人就係事實.

香港每日有7-11人自殺
亞洲區黎講算高危地區
但係呢個政府隻字不提

我都係有保留, 杜汶澤唔係善男信女黎
不過佢都TAKE左SIDE, 算好事黎

雖然唔係好BUY 呢條友, 但多謝你救人同幫香港人發聲

有一種喊係有感染力 我睇嗰幾廿秒都眼濕濕 冇得呃

杜生

杜生平時有啲野濕濕鳩鳩
但不嬲大是不非都係企我地呢邊

眼濕濕

強烈譴責呢d預告自殺嘅人
人地話去搵仲比hints 搵倒就搵啦
好似玩緊咁
屌你老母

咁又冇7-11咁多
不過2-3個走唔甩

一日唔炒條支那婆都唔會改觀

見到你呢啲眾人皆醉我獨醒咁款既人就好辛苦
咩時候呀
見到點都信 去左救先架啦

邊個大陸妹

攪到我都喊埋

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

佢敢言 值得支持啦

如果真係咁佢拎硬影帝啦

利申喊咗

我冇嘢講

集中五大訴求
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

成功翻身
佢笑到訓唔著

杜生份人 唔啱就屌鳩你架啦 洗鬼做戲咩

佢只係一個 濕鳩 但正義嘅真香港人
認真係 仗義每多屠狗輩

係怕俾驚收咗電話連wallpaper都睇唔到

佢七一飲香檳呀
理得你死呀

佢話想傾喎
真係傾佢老母呀

鄭中基都講過杜生係唔理你係咩人 佢見到不公佢就會出聲

點會唔識..
杜汶澤第一個POST話佢係豬友
即係杜汶澤FANS CLUB會員

鬼你老母 唔好玩分化

你自己睇下東方即時新聞
為情又有疾病又有破產又有
老人家又有小朋友又有

最記得幾年前有單農曆7月14,有對姐妹夜晚係油麻地舊樓跳樓自殺,d肉碎到一地都係

杜大叔請受我一拜

咁善忘既明明之前好多人屌佢拖糧

真係要俾D希望大家唔係救得幾多個

係咪真係死左你先會信？on9

你live吸一氧化碳，我就信你佢地係戲。

不割𥱊 又分化
杜汶澤的確救返左一條人命
杜生我支持你
你既片我會睇，除左有貝e林份既

一單還一單 今次佢係好波
好嘅撐 柒嘅屌

咁係咪唔可以救人呀？
拉埋一齊講有意思咩？

而家呢個時勢 自己人 多一個就多一個
少一個就少一個

所以一個都不能少

同意 同一陣線

姓貝果個欺凌人既大陸妹死撚左去邊？
仲唔快d出黎屌柒你老細？

翻乜撚野身
杜汶澤不嬲都係真香港人
係一貫言論比較出位 上次炒車都有進步學識道歉
如果佢炒埋個大陸妹就Perfect池啦

翻乜撚嘢身 佢係咁緊張錢就跟咗王晶奶共啦 成日錢錢錢

咁難d,你睇留言好多人鍾意佢。
唔睇都㩒一㩒啦。
再唔係入去屌鳩佢再唔睇。

杜生我會多啲幫襯大快活架喇

不如你fact check下先
啱啱google 2017總共有916宗自殺案件
我唔否認某一日可能有7-11個人自殺
不過講到每日都有就誇張咗喇

利申 做緊自殺相關研究

on9死韓狗 屌你老母

喺大事大非面前杜生始終企喺我地呢邊

係架, 所以都係盡做, 點都好過咩都唔做嘛

佢唔係之前單野柒撚左
而家完全無人睇
佢今次邊會走出黎博新聞
你地需知道, 要改變一個人既性格係好撚好撚難,
佢上次衰乜, 大家仲記唔記得?
利申 : 永遠不再睇, 我無野講

要食多兩餐大快活支持佢

林鄭月娥就難以原諒啫
杜汶澤只係做人濕鳩啲
比個機會佢係可以接受嘅

成功了

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

謝杜生
我唔信佢會做戲
呢啲大事中非前仲做戲
做都唔會做得咁撚真啦下話
Btw杜生你真係要重新審視下個貝依霖
佢人格唔多唔少都有問題

大是大非面前肯企出黎 剩係呢樣已經要撐 而家仲片救返條人命 多謝你杜生

大和解

佢個ROLE PLAY就係明星HERO
可以DISPELL好多CURSE
包括自殺CURSE
明星出一句聲好過我地平民講一千句

佢係左膠黎
佢不嬲好接納由頭到尾都係愛國既人 E.G. 汪阿蛆
佢只係睇唔過眼牆頭草

何韻詩,杜汶澤同汪阿蛆擺明係政見唔同既人
但何韻詩杜汶澤直至今年仍然同汪阿蛆有幾好既交情
所以要佢因政見唔同而炒大陸妹無咩可能

請問佢既職業係........??

好人好事

有時唔係人地position 好難去理解人架
請大家唔好屌人自殺
因為你咁樣屌會令當事人或者企圖跳既覺得自己做錯事而更加唔開心

屌你又分化睇唔睇佢個台一回事
今次個人係佢會員黎佢都唔出得黎？
改變一個人性格係好難
而佢不嬲就係敢言唔奶共
佢之前衰過咩關今次咩事
咁鍾意以前你咪返去89年聽雞虫校長

我剩係見到唯唯遊行, 馬車衝立會, 佢有幾真香港人?

佢要做戲就一早做俾大陸睇 上去揾錢啦
使撚攪到而家咁慘

佢人點柒都好，佢敢言反共嘅立場無轉過，而家仲去諗佢以前做過啲乜，駛唔駛做埋九型人格測驗啊

多謝你 阿澤

你咪繼續聽佢D作狀粗口囉, 我願寧比5蚊搭紅VAN聽真粗口

撞，好人好事

咁撚好戲果然係演藝界
炒撚咗貝伊琳件臭閪再講啦

你老尾呢條友假到仆街，你地班小朋友先信

無事就好咯，無事先可以做世界冠軍啊嘛

之前好似有巴打做左個stat 每日有幾多人自殺
有冇人有link?

何同杜 好似係大學定中學 同學

你都識講係屌佢拖糧
唔通佢救人無啦啦話屌你老母啦你拖糧救乜野人咁呀？

你以為真係禁多人呀??
自己做網媒, 討論區有幾多假ACC自己心照

g持

你up 乜鳩

點解我覺得佢喊得好假

我係屌人預告自殺

睇唔撚明返去問中文老師啦

我要買GTR，多謝

姐係演員做咩都好
只要你認為佢係做戲佢就係做戲
咁樣你算唔算歧視

邊夠你d三毛分化ac多人
一日block幾十個

一單還一單
呢單真係好事

我地只要睇佢做左啲乜，唔駛理班三毛打手係度分化

咁你分化完未

連登有某d痴撚線真係見人就屌，無論佢做咩都屌咗先，唔屌咗先好似會洩底咁

估計應該超過10位

我先前都有狂屌杜生拖糧
相比下拖糧好細單
算啦 支持杜生

屌完有錢收，有錢老母都賣得，你人格唔夠低賤做唔到

何老豆係杜嘅老師同恩人。
兩個細個就識，男女拔。
呀姐作為政協，今次都支持年輕人，同反送中。
何c不嬲都係為小數發聲。
杜生就算比大陸封殺，佢都堅持到同發展到。
社會不同聲音都要尊重。

好事

睇見D留言, 成功洗白, 收視率又可以重新上升
成撚人叫人無忘初衷, 大家一定已經忘記左佢上次單野係點
你地繼續吹奏佢同屌鳩我三毛啦

完全封鎖啦 屌 都唔聽人講一路狙擊

無人吹奏佢，只係欣賞佢嘅行為，夜啦，夠鐘收皮啦

對事不對人
做啱就讚 做錯就屌

洗白白

嗰條女擺明係幕後老闆啲二奶啦

好波 以後支持你

唔可以比佢帶風向，加上佢係度推post都係好事黎

我唔係話杜生扮野，係個標題話佢成功阻止。。咁如果個白車一早到左，咁其實同佢無咩關係。。

致失落 無力的戰友

推到畀香港母親睇到

起碼佢真心搵義士

同埋佢信佛，都會珍惜生命既

以後唔屌你

作為一個公眾人物，以身作則，係一件好重要嘅事，係呢個時期，我地需要呢個人

其實平時莊端宜做壹鳩大事都會估到佢嘅取態
正常人點會敢接呢個節目

佢同Renee好過Chantale好多

義氣仔女

一單還一單，拖糧係仆街，但佢肯周圍搵人都係善舉，值得尊重

一向撐杜文澤，香港少數見義勇為既藝人，為咗佔中發聲已經避走他鄉

咁點解上次單野會影響到呢單野既對錯

多謝你

————————————————————
五大訴求 一、徹底撤回修例 二、收回暴動定義 三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 四、徹底追究警隊濫權情況 五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

金正中係幾好戲

我現在講緊個標題誤導既問題呀。。
唔係杜生係咪以身作則既問題。。。

幾時先肯炒咗你哋公司嗰個奶共貝

我淨係知根據佢FB，計佢開live到手足上咗白車，佢搵咗位手足最少兩個鐘。

笑死

暫時停止狙擊，大家為同一目標進發

所以佢之前係衰左單野
但相比佢一直撐香港人
我都覺得無必要反杜生
呢鋪更加抵讚

成班話人扮野, 你地坐係度吊個出車周圍搵手足既人, 岩唔岩數呀?

另外, 救護朋友話果位巴打揾到果時塞左死氣喉, 而家係屯門醫院

杜生，好人一生平安

究竟有冇追post，
佢whatsapp係facebook比佢朋友放出黎

杜生係咪好人就見仁見智，但事實佢為佔中發聲都俾人封殺好多

支持杜9

要講埋容量
最少要有一個健身球咁多

push

好人一生平安

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

有第4個？

之前因爲車厘龜事件仲屌鳩你，對唔住啊啊澤

好多抑鬱症的病人感到生活沒有意義/絕望/不知道為何要活下去/痛苦，所以宜家果種無力感好易 trigger 到個種「虛無感」。所以多點留意身邊的人，適時的支持和陪伴，果種「愛/善」可以救到人。

求吓你哋，留低。我哋一定要一齊行到最後，好唔好

因為唔係個別事件
由6.9到而家都係講緊一件事

你都on撚鳩既，可唔可以當時人睇到杜生whatsapp, FB Live，白車先可以夠時間及時救到人呀，CLS

邊有咁多 每日1-3個

炒撚埋條大波妹就very good la!

杜仔

三件都大波喎清

劉sir...

果時呀姐同何杜拍女皇辨工室所以熟
佔中果時都講過就算政見唔同都可以繼續見
詳細點講唔記得

因為呀姐只係俾"自己係中國人"呢樣野綁死左
唔係盲目覺得中國係好
最後都係講道理既

雖然唔鐘意條撚樣個性格
但今次算係咁

咸乜能

天盛區議員陳思靜話死士係邪教

你都on撚鳩既，都無人知個情況，就話佢成功阻止。。

最近公司咁多人事 唔通係杜生自導自演

thank you！ 杜生

本來唔想睇莊端兒，但一鳩睇得多，發覺佢越睇越順眼，越睇越靚

Btw 真係要多謝杜生

杜狗好野 炒埋隻支那雞就完美

杜賊自騙自盗

點解自殺要大肆宣揚重有既然都諗到要自殺，點解唔自爆呢

九唔撚撘八

有冇圖

貝小姐已留言

柱生

今次又大和解

係時候洗底 成功洗底

想洗底?
炒埋隻支那雞先傾

要扮既不如扮愛國，返去賺人民幣好過啦

你知我講緊邊個既清

豬友落。。。都話。。。
姐係佢個show D 觀眾囉。。。

謝謝杜生和各位

咸左

炒埋條肥婆佢 唔炒做乜都無用

雖然杜生生意上係有鳩野，又重用支那霖。但身為一個公眾人物，有邊個仲肯為香港發聲，企係香港人個邊。 達明一派，hocc ， 杜生，周國腎，早幾日仲有個李珊珊。 其餘個d 都好有避忌，甚至唔講。 係香港開演唱會咪我愛香港，係支那開演唱會咪大家都係一家人，食盡兩家茶禮。

點解係自殺，唔係暗殺？
真係唔明

佢做的話我始終有保留

香港人唔好放棄，珍惜生命，同港共鬥長命

香港呢個垃圾地方唔值得大家死

預期死不如努力改造呢個垃圾地方

條廢老好撚頂癮

呢次真係要讚 佢就係被打壓既人辦
事實向大家證明天無絕人之路

多謝杜生
大家加油 一個都不能少

周柏豪

有無諗咁樣得5 毛 死全家

雖然上次拖糧單野負評左杜生
但今次係抵讚

向杜生致敬

仲有秋生哥
周栢豪
ＡＬＩ李佳蕊

多謝你地,肯呢個咁艱難既時候仲肯表態

偶像，多謝你！

多謝你 杜汶澤

你地彈出又彈入

依堆咁吸引既傳單，
而加有得下載啦！
快手印返一百幾十張出黎啦！

反送中

中國維權活動資訊

香港必到景點推介+武漢維權

加映-光復屯門

無論話佢攞光環又好點都好
但佢實實在在係救左一個差啲走錯路既人
果啲藍絲打手實話佢冇戲開咪咁得閒救人
都係果句，當係鍵盤度打緊呢啲廢話時時人地係出面幫緊人

好彩杜生搵到佢

Thanks

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

喊晒口叫人覆佢睇到都心up

Thanks god

真係好 支持 始終人命
Anyway 冇撚左chantale 就好了

佢係一鳩到讀 習近平你媽白痴
笑死
好可愛

我無野講

係大是大非前，大家都散發住人性嘅光輝

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

多謝杜生

可唔可以講邊個? 我間中睇佢 show

雖然我憎杜汶澤
但係今次

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

係到屌杜文澤果D鍵盤戰士 咁叻你出手去救人啦
唔好係到得把口
杜文澤係做到野就值得欣賞

我諗佢知道被中共打壓係咩感受

杜生 好人有好報
支持你的豬友上

呢條撚樣終於做番件好事

respect

佢識自殺果位先會搵姐。
我就唔信佢會好似連登仔咁搵一個三唔識七既人喇

幾個月前大家屌鳩牙樹拖糧話甘快牙樹又上位

用條命做啲名留青史既嘢好過啦⋯⋯定根本有啲人係情緒有問題 一早想自殺 點知撞正運動先消費佢 I don’t know..

佢要留低做我性奴

根本就係本身有問題再消費反送中
是但係fb寫幾個字再自殺就變烈士

一見撚倒佢我就會囉條假撚一野塞落去屎眼然後經大腸由肚池穿出再兜撚番落去個閪窿再一野插入然後成個台上博頭搬走

阿杜柒，炒左隻雞佢啦
雖然我唔睇genius bar

留有用之身

有冇mirror冇Facebook睇唔到

我都係
依家follow 返

又和解

感謝杜生

多謝哂

拖糧只係道德缺點 , 但佢而家表現出人性而且真係做到野

阿木終於唔係廢柴

多謝你杜汶澤

交代返成件事

鬼你老尾咩

洗白成功

杜生算係咁啦 以前既野一筆勾消
撐你

拖糧屌錯人係一回事

救人個心態係另一回事

呢件事上杜生真係做得啱 抵讚！

BTW 上面話人做戲條友我屌你老母

唔留返條命點同邪惡政權打仗
人哋蘇丹咁獨裁仲要姦殺平民
人哋都打勝仗爭取到民主啦
點解非洲啲營養不良嘅黑鬼都得
就係香港人覺得自己唔得？
仲有想同杜生講
唔好再用貝依霖條藍血冚家鏟

首先杜生既娛樂節目唔想再有d藍屍偽雙面人出現先
重要本身都唔係做得好低質趣味 冇性冇粗口就唔識答嗲 個人零內涵冇墨水 唔知杜生覺得佢有咩好 樣又似梁思浩 波又唔係大

不過好多謝杜生出手 睇得出佢真心想幫個個手足 佢講一句好過我地講十句 盡做啦杜生 知你都有d野你身不由己 但係盡做啦

一定唔會反, 佢根本唔係反中, 只係支持香港同台灣有民主

一定唔會炒, 佢根本唔係反中, 只係支持香港同台灣有民主

佢支持香港唔等於反大陸wor

㩒錯制負皮左睇到喊呀

預撚咗有你依啲人
得喇 好撚醒呀你

係真係烈士一早就好似當年個日本仔咁啦 淨係自殺有咩用。。。

杜生新post有交代

前2日上過佢個live show
所以導演有佢contact

OnL79，佢真係去揾架（有fact check)
話人做戲，有陰謀論，以前點點點果啲食屎啦
救咗一命都係度講埋呢啲損人

佢以前反共產黨比人封殺到仆街又唔見支持人
得你咁叻成世未試過做錯野搞臭自己個朵啦！

對杜文澤改觀 好波

去德國旅行唔好?

佢屎眼應該一早就俾洋腸開發左啦

唔通做戲就為咗爛鬼Youtube嗰幾萬個觀眾
拍呢啲鳩嘢仲要養住一班員工
如果係做戲就索性奶共啦
佢最近GENIUS BAR都話如果仲跟緊王晶家下就賺到億億聲

不過快啲炒撚咗個貝支那
奶共仲要做得差
搭唔撚到嘴一味HAHAHA

戇鳩做場戲比你班傻仔睇
真係想做好事洗乜拍晒片
之前件事仲未睇清佢份人咩?
做既野同中共一撚樣
連登仔真係好蠢好易呃

262116

咪理條友啦
連篇野都冇睇

甩P先好帶風向喇
P牌仔最好講人話 唔係好易俾人BLOCK架

杜汶澤你係得既！對你改觀，希望事主無事，唔好再諗埋一邊

炒左欺凌撐共妹就再加多d分喇

總冇人係完美嘅。

車厘龜單野，杜 是太信兄弟所講，
又疏於核實，並非刻意拖人工。

大概是 隻龜 本身底子花（跟前經理都吵），
所以杜 咪 惡言相向。

能夠在 大是大非、涉及重大利益的時候，
能夠挺身而出仗義執言，支持正義，
先是最緊要。

今舖真係好撐杜生
—————————————-
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

得香港政府係唔care自己市民

謝謝杜生

屌啦星 睇佢個live我喊撚到仆街

我會繼續睇無貝依霖既喱騷

以後唔反了

由始至終都相信係
因為豪仔睇到張甩色BANK ADVICE
以為自己一早俾左錢
同杜生講可以放心大力咬
之後先發現原來24先過數
24個2字冇色 變左4號

銀行部機冼豪仔之後豪仔冼杜生

利申
今次唔炒鳩左隻支那雞我唔會再睇
呢幾日開佢D片 有支那雞就負評

最攪笑係有集最尾隻臭閪出黎食左一啖野
特登開返出黎俾負評

杜生好人好事

痴線 班廢中老留言睇到眼火爆

on9, 自殺點樣都係錯事，對事件完全冇幫助，絕對應該屌，而家好多人比緊想自殺嘅人鼓勵咁，

“你死咗對我地嘅抗爭有幫助，大家會記得你，你係英雄”

自己改圖改日子都叫睇錯

呢度都好多人屌佢做戲架
觀點同蓋絲一鳩樣 你話佢地係咩人

好理性咁睇自殺當然係幫唔到件事
但當一個人想自殺個陣係咪應該代入返佢個position 去理解返佢因為咩事唔開心，認同佢感受再慢慢勸佢返入黎
你咁樣屌柒人咪更加雪上加霜，令本身想跳既人更加唔開心更加想跳

杜生不枉為KOL偽人，識輕重知走位懂得吹
明哥，CC 真係要學嘢

杜生 好人好事

咪就你條女果啲人迫死佢囉屌你老母

佢照用貝依霖我都好難支持佢D SHOW
不過多謝杜生

如果一個人真係準備去跳嘅，當然要勸，

但而家嘅風氣係會令更多想跳嘅人去跳，唔應該係咁

如果有絕望有動搖嘅巴打見到我呢個comments, 我同你講，自殺真係唔撚值嘅，呢個仆街政府係唔會理你，死幾多個人對佢嚟講都係無關痛癢，你走咗只係令對家可以打少個對手，唔好咁 on9，求下你

屌，呢個星期日日都想喊，頂

貝依咩事？

好想打撚死佢哋 個個把口臭撚到食撚咗屎咁

自
知咩事啦

唔係見到社生去搵佢，可能一早自殺死左仲點會出車俾白車救返

btw唔好死

我唔係要開發佢屎眼,我係要一見撚倒佢我就會囉條假撚一野塞落去屎眼然後經大腸由肚池穿出再兜撚番落去個閪窿再一野插入然後成個台上博頭搬走

控訴的自殺一般都會有遺書
宜家將佢放左落fb

情緒本身唔穩定真係好難講
宜家仲要一個月都無見到希望，仲要身邊d戰友係咁死
同係崖邊俾人推落去無分別

自問情緒從來都ok，都覺得上個月到今個月好難捱

未用過入錢機唔怪你

咪9up

幫手俾意見

一人一信 no DQ 還我選舉權
唔好比藉口人地將好的議員篩走

韓國日本都高過香港

貝

點解可以咁撚怪

借個位

各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我地一齊面對啦。

睇佢直播啲片 激動到喊係扮唔到

個電話係佢朋友俾喎

積極面對人生啦 唔好咁幼稚 堅強啲

大愛包容
林鄭俾個like你
真係大和解

因人廢言係連登仔必犯既錯

可惜隻支那妹影衰咗成個台。。。

同意

唔好下下追求完美

出便有人話佢做戲

屌，退一萬步諗，佢肯做，都好過d 仆街藝人 講都唔敢講。
(大陸market 點都大過 香港後生仔market...)

Bump

反而覺得佢而家唔敢炒
自從車厘龜單野佢已經投鼠忌器
仲要響咁既環境下

不過佢今次真係好好彩救到人

其他唔講 呢單野佢係做得好好